【極重要】正視港人健康問題

自6月以嚟，香港人雖然做多咗運動，但係要做到真正嘅身體健康，除咗運動，均衡嘅飲食亦都非常重要。

進食一d垃圾快餐食品，例如薯條、魚柳包之類嘅食品，唔單止會引導三高問題，仲會增加罹患癌症嘅風險，大大增加香港人嘅死亡率。

在此，我希望各位連登仔、文宣組可以助我發起「港人健康運動」，用圖片嘅方式將快餐食物嘅壞處，包括：

1各種心血管疾病、肥胖問題

2必要時可以加入世衛、衛生處嘅研究

3千其唔好胡亂加入陽痿、性無能之類嘅病

4食物衛生問題同樣影響健康，可以將歷年嚟有開衛生問題嘅新聞整合

大家一定要宣揚出去，周街airdrop比人，幫助更多香港人培養健康飲食習慣，直至快餐店痛改前非。

香港人，要健康！

push

幫你推

其實香港人食夠蛋白質再講

太多人唔食早餐或者食空氣包或沙爹牛面

3餐雞胸

戒高糖份飲品同台式茶

拰

嬲到死唔落 係米可以減肥

食*